hi 淡友（802）

牛3

勿買端牛熊

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

老母都知要牛過啦

搞到有2個802
我罰自己好倉過夜

雙廟

三個post 啦

痴撚線 一堆802

27000止蝕

推一個上

玩乜野有3個POST

推

有人開錯801

邊個第一個柒左

紅綠巴我贏返6k，準備過夜又豬曬佢

我知錯喇
罰左自己好倉過夜

呢排日日都高開低走妹
有冇啲新玩法？

陪你

大棍落

熊軍今日小勝 聽日就大勝

出面好多1573POST
唔通連登都有散貨打手

屌4點啦真係過咗夜

我收穿27000止蝕
係敏感牛黎

牛過？

屌 我走哂先講呢句

我想睇番熊GEL張圖

我係咩底你知架

你隻熊皮牛又想燈?

贏軍

gogogo

9up下激勵士氣咋
聽日大戶任佢舞

今日咁樣都有700幾億成交

黃金同日元都反彈
牛軍小心熊軍突擊

我揸住隻273過過囉

Yeah 今朝劏既嗰隻熊執返$1500

屌！！！！！！！！！！！！

有新招喇 低落再落

話說大家最近覺唔覺好多bot係連登宣傳

千五蚊你個本都幾撚大下

388 call過

今次勁假係向下呀！

其實所有利淡消息都暫時有定案

都係宣傳隊啫 無乜野啊

明明今日就熊軍羊錢日 我就on99咁連本輸

贏軍表示即市先係穩贏

買熊日日賺你都輸

聽日繼續高開低走
開市入熊日日賺

過夜開市慘遭逼害

佢一開市就
我今朝都以為我都會點知無事 仲有格仔食

十分低落

好耐冇見高空跌落黎jpg

因為會放依張圖既熊軍已經跌左落黎

吾好post la大戶mon post D熊又mola

想請教下今朝打靶既熊幾時會俾返堆骨灰我？

5日左右

條棍未到太長就已經針左啦

有冇巴打用華盛個串流報價?

正喎

落地獄

又係搞左成日其他野收市先睇下結果

今日個圖噤似10號既噤聽日咪...

買牛試試佢!

好多人開272熊

買熊日日賺

屌

收咗巿啦痛苦不知時日過，忙完返黎無放貨要過夜

死左了 死埋右

邊到睇到

又到學習時間

日日都有筆記好正
多謝

啱聽 10月1前開定淡倉啦

去到今日都有啲畏高症
但未有明顯轉淡訊號都唔敢送頭

今晚ECB會跟市場預期行定企硬都好重要
上一次吹過2020前唔會鴿但市場個個認定佢鴿
最驚佢突然放神鴿但對經濟無效....單純加大個泡沫

都好明顯啦 依家

無架啦, 總之最近開乜野會傾乜野都好, 個市都會當係好消息向上炒

期跌

放心啦 好快會回落到時熊到夠啦

純靠撤回個日千億成交上265 後面真係吾知升D咩

夜期跌到無晒break

美股期權邊間有得玩?

牛軍又贏

想順便海外AC就FT
.....IB好似最平 但HK非海外AC...海外要專登搞
牛牛中資唔comment
8仔好似冇權輪只有正股同ETF但手續費最平

熊軍又贏

港女準備穿270

熊軍贏硬

唔係話改名叫熊C既咩

咁早gel.....

想問下ECB今晚幾點？thanks

19:45

熊gel

唔該師兄

就跌超過100

我隻熊仲有幾蚊骨灰拎返
未輸哂

夜期點跌都冇用
阿爺國慶要升就升

又一個牛到傻撚左

只係100, 仲要咁早就gel.......

其實點樣有骨灰
我買咁耐都未試過打左把仲有剩

恭喜有骨執

今晚就黎個突襲千跌賀中秋

繼續gel.jpg

再嘈侵侵不爽低級官員商討結果出tweet話提早做9你

100就跌硬架啦
熊軍比d氣勢

係時候食肥牛餐

尋晚都跌啦，今朝開市咪又係高開

你好彩有個好消息 無消息跌到你9彩啦

首先要係你隻動物屬於有骨執類型
之後要睇打靶後個市最多再上/落幾多
如果係打靶位>100上落 = 0
<100 = 有骨執

個個咁早gel....

熊c巴

可以, 但我未轉淡倉, 等等先ok?
9月30號 ALL IN 3000點樓上熊 下年見

今晚長紅啦 等牛軍驚返晚
空倉食花生先

睇黎呢幾日癲左好多個

自膠
3萬點

53005入左500000@0.037

船巴又唔過夜呀

買熊日日賺 咩時候都可以GEL

比熊軍上刑場前GEL下喇

我從來都唔明夜期有乜好gel
升又無你份，跌又無得食 gel嚟做乜春

佢被迫過咗啦

贏左睇樓 輸左都有骨執
結論：熊軍又贏

大戶is watching you

上下各1000點區間 18% 牛 熊 82%

因為賭仔唔搵啲野黎gel 會死

明顯係出黎燈

賭仔人生得牛熊
利申我係

期/權咪可以

The ECB will announce its rate decision and forward guidance at 7:45 AM ET (1145 GMT), and outgoing President Mario Draghi may announce further actions at his press conference at 8:30 AM ET.

8點半仲有個記者會....

我今次手賤過咗

呢個先大波波

無事
買熊一定贏

又gel....

自己啲熊死左就係到燈人地啲熊
好仆街呀

ok

我都覺

又過夜
熊過就冇事嫁喇

BTW DADA 唔過
鳩SIR 又話休市
唔通香港又死機?

27300熊

平開

272有幾多張熊？

咁勇

272未死晒咩

幽太科技聽日十蚊硬 開市即賣

今日好似有新熊 死唔去
你知好多人鍾意玩極熊

未死哂
其實今朝無乜殺熊..

死好少

屌你啊 做咩講出嚟

52693都大把人買

仲有啲272尾未殺

最高 27,283.98
死好少....!?

買熊一定贏

呢隻好野黎嫁

真係大心臟 點買呀

274熊表示 輕鬆

佢紙倉點gel都得

咪一開市跟著就直插

夜期做乜撚

禁錯制沽 即刻買返

Dax高開啵 又執啦

let it fall !

夜期還夜期 聽日開市係點就無人知 支那無市呀

8成跌啦 無呀爺頂住

個個都噤諗就

嗰支係定海神針？

邊支?

有冇諗過係港女終於可以去搵洋腸high 到升天呢

包唔晒

聽日熊gel啦，今日支棍咁肉酸
等睇跌300

52445 高盛

8成? 點計出黎
10成都係跌啦
你睇今日 有都跌到咁
上證綠燈嫁
冇撚左仲唔熊

因為有8成熊

本身想買呢隻

唔駛睇名都知係熊軍第二把膠椅 電競界一姐

我係贏軍
只係買熊日日賺我先買熊

272果隻都未打把
高盛真係世界第一

我又想做贏軍

靜靜地.jpg

0.1入既話就3倍

社畜巴又話牛下佢既

跌個50點就自hi
好心啦熊軍軍

即市先入 睇到定黎買
熊同牛 其實都係搵食姐
BTW 賺幾多都好 千其唔撚好用HSBC APP買
垃圾黎

升夠啦，差唔多要回，熊軍

我冇轉過倉

好 我決定昨晚27100all in左既沽轉晒買升

gun

熊軍準備好未

黑色星期五係大挾淡日

郭晶晶

感覺今晚夜期大插既機會都幾高

個個都gel大家都好重牛啵，熊gel

夾左兩星期啦

幾次比人夾千幾二千點最後都係賺

偶像我唔蝕當賺

買熊 你也可以

財經台有個巴打你一定知乜水
年初兩萬六夾到上三萬最後都係贏

投機其實係

有呀，返工好難操作

投機比例多寡姐邊有穩賺

同我一樣辭左佢

貼倉

你睇下依位仁兄

繼續夾 夾到28000

時間岩全日唔睇都可以贏
例如開市
但好似我咁開市同番工同一樣鐘數就難搞d

我幾鐘意我份工

成功例子有好多，但失敗例子更多

仲請唔請人見你平時都幾得閒

上下就都見到你

wa轉燈!!

我係開巿就係做嘢最忙個陣，今日仲要斷斷續續噤忙，追post都唔得閒

咩事

棍上！！！

你可以選擇早啲番工
或者開左市先番工

我全職廢青

牛牛哈

唔得閒架，偷雞咋

挑 冇料到

根本一定升歐洲減息加qe啦

管理層先有得偷

我係個個時段忙

個問題係我行番工都成10分鐘
利伸已經行得好快

平晒唔搏

夜期兩棍做咩

係喎qe 喇喎星期四
冇撚左件事 我睇好275就係因為qe
侵侵再施壓減息

做細先要偷雞，管理層就明正言順啦

侵侵幾時出黎話歐盟匯率操縱?

仆直了我都忘記咗，琴晚先睇完qe既嘢

屎坑幫到你

已經有用，但唔走得太耐

可能冇事呢
歐洲姐
美女唔表態
香港都冇咩既

夜期唔計
聽日萬跌

QE帶上275

急回lu
熊軍回合

睇下大户J唔J姐，聽日無呀爺又悶悶地

熊軍！Assemble

不過今次qe效果肯定差過上次好多，睇聖鬥士得出既結論

276好撚重

歐洲參考成份不大
當然消息市就會加大番dd 既

如果邊邊重貨就食邊邊 得單邊啦

晚晚都牛 gel

而家好似向上易食d姐

今日係熊呀

so much new cow

其實而家個期仲係低過收市

牛軍要戰勝回來了

唔係 家陣高水
但我又喎覺得會高水好耐
應該9點咩都講哂
係睇侵侵點表示

牛軍 no respond

仲有830既CPI

歐洲又放水

又可重牛了

咁大利好消息都升得咁少既

熊軍準備好QE棍未

參考價值細

比你估到就唔係大戶啦

侵侵先係最重要

肥侵最多屌爆鮑生，佢揸晒好倉

今次冇人過，SUPER
[img]blob:

真點空空哈

夜期扯唔起

美期都扯唔起

呀重點都係4分鐘前訓醒

好彩支A聽日唔開 唔駛累人累物

European Central Bank, acting quickly, Cuts Rates 10 Basis Points. They are trying, and succeeding, in depreciating the Euro against the VERY strong Dollar, hurting U.S. exports.... And the Fed sits, and sits, and sits. They get paid to borrow money, while we are paying interest!
侵侵

大鑊唔通會大跌

佢話fed sit 姐係冇舉動冇表態 聽日唔跌過百都唔得了

點解d金升返既

Fatfat又有得執

因為開始有人感覺到危機
係埋伏既熊軍

仲越升越多

有冇美股巴，想少trade 長揸，係咪用返富屠轉美金就算，賣咗啲美金就咁過返銀行就得？

睇過其他post, IB, Firstrade 好似要匯錢？ Firstrade 仲話免佣

貨幣購買力下降
出招=真係經濟差要避險
預期滯漲可能

我好似琴日定前日先同某個ching講d金跌凸左

今日即刻借ECB彈起身

係咪隔離post51歲巴

咪我囉, 我仲話金現價入得, 咁就30蚊, 不過無買

我買唔到期貨得過睇字

前線牛軍好勇鸝
夜期都棍棍有力
打到熊軍縮

仲未分到勝負

勇武

銀行有黃金卷買
方便易trade

有力?都扯唔起

連登指標
20點係大棍

27100 -1

美國新一批經濟數據又出....睇財演點吹奏

唔等埋ECB記者會同美國一堆數據後d on9財演點吹奏先?

It is expected that China will be buying large amounts of our agricultural products!

肥侵好倉fatfat

仲有三張分注沽
出去行下街感受下 真係少左人消費

佢買左幾多call

實體經濟係差
但個人覺得資金流大局已定
各國都維穩
短時間內都係咁托係咁買
日元好耐未試過跌咁急
好多人借日元出黎

減息+TRUMP出口術
聽日千升,熊仔大屠殺

呢個真，所以我唔會買本地消費相關股

trump威力已經冇咁強
大戶開始當佢狗噏

資金流大局係返美國同出走東南亞
但今次維穩既外圍環境唔同
反而行緊教科書式既自爆
先升後爆可以肯定會.....只係真係唔知時間性係點
快至一季內定係拖到一年左右?

可惜冇得put 9莎莎

的確好壞都當9up
或者市場非理性力量已經愈來愈大.....

咁就順勢buy and hold先
大戶出貨都唔係一日兩日出完
到時個資金流向改變再走
而家完全唔敢沽

我開始分唔到邊啲係真痴線

所有零售股都無得put
唔比人訓係到嬴錢

我都覺 而家真係冇人理TRUMP

熊軍真係多幻想

都係儲下收息股算

你熊皮牛?你個名

要儲收息股都唔港股啦
春江鴨到變A市

🔪🔪🔪🔪🔪🔪🐻

今晚老美千跌賀中秋

準備倒數

紫巴一出 熊軍變風

你睇德國先行由80》8
就知一陣跌到仆街

想G持但紫巴近期燈力強大

我淨係知個個都睇275 就一定冇可能275

就好似今日個個等1573》$5
一棍屌死晒

熊軍: Mola Mola

連燈公海吹奏既妖股走入去明顯係想自殺

紫巴近期完全熊軍死神

我頂撚死佢

今日完全係好似發左場夢
由賺13K到45K再淨返3K
不過正數已經感謝主
下次我再想買唔該斬我手指

妖股唔吹奏引人落去買
點會升
唔通靠公司營利

MSFT終於肯升

咪係
前面夾埋一齊走賺後面啲傻散錢，傻散就得返散紙

咁多熊b死佐

53005買左50萬股

死左就要出黎gel下

兩萬六賀中秋

24000還熊軍一個公道就差唔多

好，應承你，聽日落24000

發生咩事

大棍

劍指兩幻八🗡️

收到風，聽日有人出黎認太子死亡事件

-7🐮

904 撤回內幕千升
905 交出港交所惡意停機圍捕熊軍証據
911 成立獨立調查fake news 挾升事件

三大訴求 缺一不可

以牛還熊

咁驚人....

今晚咁靜既
熊軍呢？

自從上次8月中平咗隻熊仔後，今日終於落場。牛牛哈，熊熊啪

熊gel 完又到牛gel了

想G持...但見你地咁gel又有大戶mon po
總覺得

聽日萬跌

下星期fed後應該波動到中美吹水前一星期

又gel...聽日升硬

啲熊升硬
熊軍準備睇樓

熊軍特別多幻想

知錯未熊軍

一枝大陽燭， 屌爆哂

Rocketttttttt

大戶真mon po

咩料

又咩事

咩事 咁戲劇性...

咩事，秒升200點

一野轟上去

大戶 你覺得你可以升穿道指？

肥侵好似又出手

對量化交易者嚟講，呢啲唔喺考慮範圍。所有嘢都係概率嚟

Trump considering interim China deal to delay tariffs

頂到12點先啦
一陣一棍打落去

來回地獄又折返人間

邊到搵

forexlive

熊軍

Bloomberg report The deal would delay and even roll back some tariffs for commitments on IP and agricultural purchases.

再delay?

紫巴勁撚到 買對家

大牛市

紫巴真係痴線

前線牛軍

熊軍係咪死哂

每日出一條呢啲消息想個市跌都難

和解了，劍指32000

真係逼害熊軍

全世界迫害熊軍仲入熊錢太多想比人賺下

今晚夜期咁好玩

紫巴饒命呀

一陣千跌又話你聽咩

都講左紫巴....................
on9侵開左幾多好倉

g持

會唔會直取280

升穿250天線既話一d都唔出奇

聽日大户會唔會趁機推上去

淡友應如何自處

屌你 垃圾侵都係敵軍嘅人
夜期條棍扯到上天花板 正一仆街仔
唔撚俾我過個肥秋

無傻A阻住哂千升不是夢

又做市啦 操控性太大！

咁就賴左野

Consider姐

轉頭話rejected既機會唔知有冇

之前打電話都升啦

淡友應當悔改....
香港人同香港社會係呢個世界上已經冇咩影響力

道指差100點左右破頂
係咪升定先 10月中反枱再跌

睇黎唔突發性機場救唔到熊軍

戇鳩侵想咁樣放生支匪

係advisers

聽日係咪又係高開低走？

其實delay都好...本身既tariffs全部係到
已夠turn down經濟....但政治消息引發升勢既力量太大

聽日見硬27800

的確咁樣完全冇減息理由

如果減埋0.25咪

睇春江鴨點做市...可能高開高走

根本就係咁谷消息去破前頂，然後又話自己帶領股市上升

咁又太誇張

4幻!!!!!

其實唔係trump話，亦未confirm,只係trump嘅adviser建議

advise下都有碌棍

侵仔d adviser咋喎 侵仔都未出聲
幾時到佢地話事

大把人夾啦 8成熊啵

邊條on9咁advise
拎出去打靶啦賣國賊

香港人又被出賣, 比英國人賣完,依家比美國人賣,要乖乖地聽中央話了

侵仔2個鐘後出聲升多300

事實証明就算歐洲qe都唔及侵侵一句鳩嗡威力勁

仲要係adviser咋

班adviser係咪間諜黎 侵仔快d出黎炒人

侵兩個鐘後話呢個係fake news黎

放棄做人去做畜牲不如去重刷人生online

之前d fake news都冇回返

牛GEL

大户要升 無得唔升

trump 完美操控全球市場

見硬 加1000%稅都要升

今晚夜期成交量好大，睇黎有大茶飯食

夾死晒咪冇人買熊

買牛呢D 係撞彩
但買熊係睇到定黎買 而且必賺

無人買果陣 就係大插嘅時候
就係等熊軍投降

真

係為咗之黎緊嘅中美會談而準備嘅deal,
trump仔都未出聲
更加唔好話deal唔deal

其實關IP事支那就應該no
始終冇人知條款幾辣

要傾都係十月嘅事
所以會升埋9月先

國慶反枱

只要trump仔唔好亂講野
我睇好九月上2幻8

呢d鳩up市真係痴線撚死人
一係就造市，一係就鳩up

無玩夜期真係唔敢過夜

沽住先，希望頂到十月後

又咩事?

又一大棍落，做乜鳩

依幾晚夜期，大大棍上完大大棍落，然後開市就有熊肉食

TRUMP ADMIN "ABSOLUTELY NOT" CONSIDERING INTERIM CHINA DEAL: CNBC

BBG fake news

ON LUN 79

成班傻鳩

FAKE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

on撚9又係到撚人，仆街黎

唔使分析新聞了
再說一次

牛3每日爆升不需要理由令你冇得抖

屌又玩fake news

一支大陰燭 100點 中秋節？？

即插

trump 抽高沽貨

熊仔可以gel未

又賺100億

无究竟而家係咩世界黎 有錢有權嘅仆街就日日玩9全世界嘅小市民

美期一棍冇哂
有啲驚

香港玩完FAKE NEWS就到美帝玩

on撚799，一大棍上一大棍落
食屎啦屌你老味

fake news都推個市唔落

原來唔駛等2個鐘就知係fake news

岩岩平put反手call既真係多得佢唔少，含左撚

頭先跌得多地地開始穿270
一個fake news挾高完
依家都係升左100點

熊軍

唔怪得郭台銘都要出來參選 咁撚易賺

大戶發窮惡

牛軍gel左唔夠一個鐘

全世界都扯一棍插一棍

呢期興玩fake news

呢個就係股市

痴晒線 美股都 fake news

陪跑la佢

一棍無左200

學港共popo玩fake news
唔洗fact check了

小市民只有含大戶撚生存

咪係, 痴撚線, 美股都回番原位
港女無啦啦升左100

唔洗理D NEWS,睇牛熊分佈圖就得,路紙

大戶連撚都唔比你含

屌不如出多幾個fake news帶領全球股市升爆標

咁樣撚黎撚去真係好冇癮

美股打穿哂之前2支大陰既PP
好難再千跌喇
回抽一下都健康
守住27000 就好

我去咗twitter叫侵唔好咁易信強國，唔知佢係唔係睇咗我個tweet

就黎食西北風，求大戶比條撚黎含下

D fake news真係有用
人仔靠fake news爆上左五百點子，回左而家仲升緊三百點子

呃下呢到d巴打條撚黎含算啦

屌，笑到pk

fake news 都係大戶健倉做掩護既手法
重點係睇手影
唔係分析新聞

聽日跌得落26500既，我含哂所有人既撚

睇夜晚真係好笑好多

呃撚含

sor笑咗

奶埋屎眼

夜期畫左我碌鳩出黎

裸埋跑應該有機孝感動天

大船巴 同力場巴係咪夾爆左

又呃

又話紙倉

佢對含撚有份追求

乜你條撚無光滑嘅龜頭仲要生咁多刺

情趣既野邊有得解釋咁多

不如熊軍都整啲fake news啦

然後都係升

mola mola
美期bb 熊軍好似撤緊

又升乜

其實邊個fake news 都未知

fake news 再fakes news

一邊話Trump's adviser
另一邊話 A Senior White House Official
究竟係邊個唔開得名講？

痴撚線 FAKE 既 FAKE NEWS 都出埋
屈左機啦
個結局任你定啦

做市撚，宜家邊條友琴日做港女都唔知

大細春袋
睇醫生好喎

真係好精彩

明天星期五，9月13日

一邊圓一邊尖

A fake news reported a news as a fake news

...The office of U.S. Trade Representative Robert Lighthizer did not respond to multiple requests for comment. The Treasury Department also didn’t respond and the White House declined to comment. ...
究竟邊個講大話？

負正負 即係正啦

唔重要, 重要係上升阻力已經清晒

最後張相

想用fake news 推到道指新高
真係無所不用其極

一個鐘就抵消晒D FAKE FAKE NEWS

美股屈9機 港股射左升唔番

fake 完再fake 都係要升 姐係鳩買就贏

港女被力托
買牛穩賺

都唔算啦 美股升緊150點 夜期都無100點

頭先未fake news前港女明明向緊269進發囉

如果老美穿左前頂係咪姐係冇頂

可以安心瞓覺了

明天熊軍要jump了

Tg有條友叫kK sir
有冇料到

尾市插返落去

破唔到頂了

開巿就知

都算好啦呢排 有位比你走
唔係秒殺

最弊係開巿個陣我唔得閒呢

出面個李克勤 真係一個不折不扣既仆街
係咁講野叫人買1573
等人幫佢散貨
呢種人比黑警更抵死我覺得

咁咪set定斬頭價

夜期原來升番晒牛軍又贏一仗

唔set
今日會轉燈賺凸

唔該同我挾到熊軍嗌救命

救命呀
救命呀
救命呀

280止賺

熊皮牛呃我唔到嘅

跌！！！

中秋節交投係咪通常淡靜d?

買熊日日賺
記住喇

開始覺得佢有少少變陳雲

為左個市穿頂位侵侵可以做到幾盡

唔係fake news咩?而家又話consider? 究竟要撚個市幾多次

Fake fake newss

話係fake news 嘅係CNBC
佢今朝再update一次

中秋節快樂
一齊迎接牛3

期指高開
放心去爆石了

起身食熊肉啦

侵侵話佢會考慮，咁就當左係事實了

ig唔升幾百先即係陣間先殺熊

係依個撚狗市,侵侵發開口夢都可以同你爆升上去

又話準備好加稅想點呀屌

咪港女(人)咁囉有咩出奇拿我地咪係埋一齊試下點先囉,唔岩咪分開囉

好簡單，先升後跌
先過個肥中秋食熊肉

屠熊日

會唔會有機會低開

迫害熊軍真開心

絕對唔會

㬨鬼啊啊

今日劇本:高開殺熊低走引熊午市最後5分鐘再升返上去鎖熊飯後妹到收市最後5分鐘爆升一百點

乜話?同琴日一樣比少少創意?咁你D打靶熊夠琴日打完今日重覆犯錯啦

ECB 減息同QE升咗啦咩
Trump delay tariffs 升咗啦咩
Interim deal都未升
今日起碼500點

有冇靚牛推介？

最後收市都係100點內
舞上舞下 吹咩

尋晚升晒啦 消化晒 今日跌

別再令自然後悔了

自己*

先9點 我挑 我就唔信升

仲有百威呢？

啱呀清，又係入熊好時機

高開已成事實 熊軍中秋注定要屠

100點都無啦

期待今日入1573

個post撚狗

中秋你注定一日 冇肉食又冇錢分

琴日嘅劇本又會行多次 買熊日日賺

成版都係紅色

你成版熊?定係紅升綠降

人民幣係咁升

27000鐵底

華生

挾挾挾

期指扯到爆

唔知要跌幾多

點解港鐵唔仆街

有冇指示

升69 點
熊仔逃生門

都無4大龍頭 700 388 1299 941

重牛不解釋

戇鳩

成版綠喎依家

牛過中秋先

睇下點

開市入牛收市走

買牛嬴
一直買牛一直嬴

睇你地牛得幾耐

btw差少少唔記得
各位早晨

然後大戶同老母麵我屌你老味

今日上面無市機會來喇飛雲

全日波幅50點...........

今日大陰燭就仆街 唔可以架

好彩彈緊

荔枝巴 我地係對家

落返去270啦

Sing sing sing

270個鬼
240

大戶請關照熊軍

你咁貪心係唔得㗎

挾

今日2幻點收市

個市悶撚到

已收市
星期一請早

貪乜鬼野心 依家係熊軍慘遭各種迫害先有270以上 本身明明已經180左

準備轉燈

乾升格

講個笑話：

收手啦

轟落去啦屌

轟你屎忽，係升呀

食少左2格
260 @1

開市跌幾分鐘, 之後就一路升到收市, 日日都係咁玩架啦

睇夾高多一口先跌

講個笑話
信消息

下星期2382見140，mate 30 pro有android 用

美股牛3根本係中國關稅支持

未有位入

100億都無

岩岩諗起, 阿爺今日休市

轉燈當熊軍贏

今日係咪得半日？

10點夾多下 夾爆熊軍春袋 go

食屎啦你
贏到你底褲都除埋

252開始看淡表示未驚過

老母麵我屌你老母

利申 熊軍

儲夠熊倉又挾爆

入得熊未

穿呀

你個冷靜期咁短嘅咩

G持

我撚唔信佢升, 今日入夠1皮落去, 夠膽夾死我

熊佢

搵日跌下俾熊軍威下得唔得

要牛了

你冷靜

比假希望再跣鳩一鑊

dh已出

今日中秋是咪半日市？

跣咗兩個星期了大戶迫害熊軍

熊左

牛熊比例50:50

熊仔殺得七七八八,牛熊比終於去到50%,開始多左人覺得會升,量化大水牛,多左新近牛證出

當熊仔終於認曬命就差唔多可以開始跌了

贏緊啦

屌
真係啵

正解 我都係等熊仔投降

我唔會投

仲有人熊心未死

你唔洗投,個清算系統會自動幫你搞掂佢

個大市係去到某一個位,多左好多新近牛先會跌
正如之前跌市唔會有新近熊比你買一樣,當有果時就可以等轉向

點解我次次一買就即刻相反

一買牛就跌 買熊就升
有冇咁撚燈

跌未，我未入夠貨

熊軍assemble

其實點睇隻牛熊D價合唔合理?

關照下
下次買完提下水

考慮下入輪啦

BIG C 咩倉

我重熊
投咗降
你地熊得了

輸到無得到玩先會投降

好悶
今日會唔會唔夠500億

第一步:睇卷商乜野字頭
第二步:睇溢價
第三步:睇街貨

當你睇完之後唔好買咁就得

你個名

街貨要多定少架巴打?

牛！

屌冇波幅
想炒格仔都唔得

收到 加沽

牛熊都無郁 悶到

估下今日妹到幾點
我先妹到收市

夜期仲大波過朝早

我就係諗住炒格仔 點知一入就跌2格

插啦插啦

街貨愈少愈好,多街貨即係同散仔互插,有機會個市升但你隻牛跌之類,卷商都幫你唔到

不過都係果句,最好忍手唔買牛熊,叫你買牛熊同叫你跳火坑冇分別,1%機會成仙,99%死無全屍

多謝支持熊軍

可惡的邪惡維穩牛

唔好送頭呀熊軍
班前線牛好勇武
夾死你等你溝
再夾再溝
你冇哂本佢先會收隊
因為大戶唔只mon post
佢mon埋你戶口啲錢呀

小朋友,你搵唔搵到維穩牛呀?

6格走人

正啊
沖落山啦

轉燈好唔好先？

燈撚到....

咁就冇咗4格

5格

我地熊軍會整定徽章俾你 唔使擔心

6格

今日笑話 牛軍

買熊日日賺喇

真係一出聲就跌

痴撚線

隔住個mon都feel到灰 巴打離場休息下啦

轉燈喇要

邪惡維穩牛軍快跪下認錯！！！

好撚癲 懷疑自己俾人落降頭

牛軍死撚哂去邊？

屌咩 企硬271

J. Cole 係用咩方法睇市？ 大家交流下睇下幫唔幫到你

牛軍喺度呀
冇交易過
下星期先算

接受我一拜

已走 6格

開始懷疑自已人生

學佢嗰套要反向思維返 就可以做到大戶入面啲跟班魚仔

睇圖

我守緊270
但好似熊軍打穿271都有難度

我等多佢一格先

我都係睇圖 你睇咩技術分析工具

穿多啲穿多啲

我反而想學佢點睇
買對家就贏

MA同RSI其實都係鳩嚟憑感覺

鳩嚟都咁準

我成日都講 大家都係睇同一張圖無理由我睇就賺你睇就蝕
應該有d位置睇法唔同

燈

好有道理咁
求指點

冇力推

又等爆邊

273 係250天平均線, 一日未穿一日都熊爆你

提早祝大家 中秋節快落

巴打而家睇落定上 好似無左方向

熊 ?

死托271

RSI配合EMA睇中線架喎
炒牛熊短線可以睇下

岩岩燈都轉左一下

學野

但佢好撚痴線 捉親都係頂同底
利伸真心想學
最多捉到個轉變位 捉唔到d 頂底經常食少
今朝已經又食少了

快落

熊軍係機會喇！殺牛老母

食左6格走左啦 我覺得跌就跌唔落架啦
磨一陣升就fit fit 不過現時睇唔到位入場

做人咁貪心摸頂底唔係好事
收手啦

濕鳩市 休息好過

最慘係無乜格仔執
今日都係得個睇字算

牛食5格 熊食4格
熊食足 牛食少

係時候再入, 等恆指上多少少又入過, 今日要執返1雞野

中秋龍市 龍過嘅朋友大勝 super

張圖好正

研究下先 感謝

係時候 熊佢

牛熊都唔郁
都係專心做野算

彈唔起

Vato巴又教路
BTW你之前叫我睇嗰本書睇左一半已經覺得超有用
多謝巴打

離場休息下啦 係股市唔係估市
睇技術分析最重要係背後個市場心理
我覺得啦吓

係咁上下蝕住去, 唉.
無心機,

邊本

街外錢 買熊日日賺

唔敢入, 都唔撚郁

DH 買牛
DL買熊

連登有無得send file
我可以直接比埋個PDF你

唔俾錢買本書番黎 係唔會有動力睇的

跟，求你話我知

技術分析全攻略 林瑞芬著

今日係咪半日市?

Thanks!!

Upload google doc/ telegram?

巴打如果唔介意我直接email你啦
你比個唔多用既account我
如果你想保障下自己

BTW Vato 巴仲會唔會用trendline架?
其實我睇完本書trend line嗰part幾次
不過實戰起上黎都係差D
感覺係自己太貪心
Vato巴有無D咩指點下

依本我有買
Anyway thx

講個笑話
熊過中秋

入熊即Hi 野

想挑戰dh
收皮啦

我實熊過

我想出熊證賣比你

幾時到274

無用㗎
食唔到我錢 我少本熊

我都比人夾倉
隻0003升到好行

4格啦 俾多2格我

屌你老母食格仔食到成個乞衣咁撚樣, 又變返賭徒

跌唔落，走左熊

下星期可能升到274

跌極唔落，市底太強，一級級上

圓底又黎，準備又衝

平倉離場過中秋
由258 開始買牛, 之後一直加注, 今日忍唔住平倉, 唔想過節心掛掛又要驚過埋個weekend
中秋節快樂

侵侵依排玩送大禮(正面) wor

今日半日市?

過完中秋 牛軍就收皮

趨勢線我用黎捉大位 長線用
其實都係點至點一條直線

今日波幅太細，不易落注，又食價

等人踩人個陣買 老散食番食散價

大船巴今日唔上水

抛個西瓜先

唉, 今日唔玩, 走哂等下星期一

啱啱先蛇到出黎

妹市

夾到hihi

阿婆都知既熊市, 大家覺得下一次引爆呢個熊市係咩藥引?

1. 中美10月中會面又傾唔店 加關稅?
2. 英國如期硬脫歐?
3. 香港推緊急法
4. 其他

追返曬今日既post

熊市已完,呀婆個呀婆都知
大家大手入牛,我隻7500先有救

而家係牛市

一拋即上水

是日笑話牛軍

4.大量傻仔買牛

老闆今日係到又返去做嘢先，見到我隻熊仔無死已經好恩惠，但夾到好痛

食咗
有200收 今晚加屋企餸先

牛熊價圖係橫線

我都想學你咁, 200蚊心足, 係咪我太貪

無事啦
我都仲係到

大賭亂性
賺個早餐錢就夠

你睇緊果隻係咪停左牌炸

食左200點

200蚊啊
窮撚玩幾手

之前有巴打話守到29000，甚至30000

280打得到上黎先講啦

佢應該係瘋牛症啫

佢谷到上29000既話應該好多熊軍jump全軍覆沒

熊軍友講

啲太空熊開始多
288,290

Allin 熊

咁佢肯定輸到傻L左

邊個咁痴線
係咪你睇錯啊 熊皮牛下哇？

熊軍愈退愈後

谷到熊軍投曬降轉牛先會跌,大概牛熊7:3左右啦,然後有新牛keep住200點左右打靶,大戶先食到新牛,依個指標重準過乜差圖表用麵仔燈神,熊軍要慢慢等多陣

午市就完先得果二百幾億, 全日6百億應該都冇

牛，熊一齊升，開心錢，齊齊賺

如果今日穿272而且企穩
睇怕下星期都...

千跌

萬跌

下星期又要調整一波

突然急升30點

人做市 真的假不了

淡友投降

drop to zero

一陣又落返黎啦 不過都係30點

忽然有信心熊過夜

衝DH好惡心，想迫死熊軍

又升乜春

傻鳩熊軍

又維穩

跟我隊啦

咁既格局都夠膽熊

本少就要求利大
但又唔可以太貪食少少就夠

問題係市底強 升穿50MA 企穩 補完裂口都唔跌
上升格局來

別人畏懼時 我貪婪

畏懼既人係牛軍 全民皆熊呀

延遲關稅都唔升
熊得

下午會再上 熊仔你地睇路

本少？
極熊？

我隻熊實要佢過到中秋

舊年中秋跌454點

QE 對侵侵威力不似預期
侵侵又玩FAKE NEWS
而且FED 又唔似有咩反應
單方面被屌打
熊值搏 搏佢假串270都有200點

如見27300會沽第二張

講多個笑話
今日QQ跌
恒指都升
即係牛軍好有貨

到星期一阿爺開工殺熊仔一個片甲不留

今年升454點？

轉左托388

273 倒頭先沽 否則繼續夾

388昨日買左喇
開埋SP

好 睇下阻力有無用

今日升得上272
就9成上埋273

今日升唔上272
星期一就見270

仲諗住等佢跌到230下面先買
點知咁快就上返

今日都270啦

點解investing日日都休市識郁

果然係柒就一時 威就一世

牛軍咁多人嘅

打工仔記得轉走強積金！

推一推比多啲人見到，強積金係大家血汗錢，唔可以就咁蝕曬佢！

驚西咩 熊軍strong hold

想問富途有冇期指買賣

轉左保本好耐

好多人未轉（我公司班人都係啱啱轉）
趁依家股市托高咗，記得叫埋家人同事一齊轉！

求問，依家美股高位，如果轉哂去美股，一調整咪HIHI ?

前排叫人轉美股個班
高風儉高回報

請問今日大船係牛定熊？

所以我自己都係轉買債多

美股有機會上/落，風險自己%調整

但一定好前景過港股

半日得277億全日會唔會得400億

咁多人衝出黎Gel 頭就知係牛啦

唉，忙到食晏今朝走熊都無噤傷

打工仔記得轉走強積金！

推一推比多啲人見到，強積金係大家血汗錢，唔可以就咁蝕曬佢！

好多人未轉（我公司班人都係啱啱轉）
趁依家股市托高咗，記得叫埋家人同事一齊轉！

轉買債劵/美股都好
覺得中美和好可以買多少少美股
我自己就轉買債多

爆升

ths清！

唔好呀，開巿就插好嗎

有無牛熊推薦no

師兄們！中秋節快樂 ！

又買左牛？

1573 勁過牛熊

插兩百典比你同禾入牛

我買熊呀

好呀

食屎啦接火棒係系
不如我去澳門

係咪咖 呢到好多熊皮牛

熊軍會得到最後勝利

差好遠
過大海可以當放假重有機會贏

好呀！出年先

牛熊係1:99 1573 0:100
100個都輸呀

我都係

出年負一萬點

今日會唔會靶埋27300

唔好再熊啦 係牛呀 瘋牛症個牛呀

我知 我自己都做左個表 邊班人係生仔無屎眼既
股票都係 我見到李生就知呢隻野 係害死好多人

一向都熊軍底又夾

夾埋今日

咁大個仔未買過細價股 8字頭更加唔會買

夾得你爽唔爽

熊軍又比人一棍扑落個頭到

我相信唔會㗎
落返去啊

太遲啦

有無清渣緊2382 我依加想入